有冇人有玩香港虛擬信用卡

見到welab mox za 卡實體卡都冇卡號 冇到期日
永遠都唔洗換卡
諗緊第日移民留個舊地址
申請香港啲虛擬信用卡食迎新
但香港虛擬卡差唔多全部都中資 得mox 好少少

有用za mox welab
諗緊開唔開livi 但冇實體卡渣手 唔係幾想開

Noted with thanks.

虛擬信用卡係咪虛擬找數

啲人走數都得
但環聯唔知link 唔link 到英國

我唔會用真錢找數
唔好呃我喎

全部debit card黎走你老味咩

Debit點走==
同埋一樣有卡號同日期
你有冇用過架
唔做足功課點移民

以為我呃鳩人
我舉啲例子debit
自己上網查邊啲香港虛擬credit 啦
Up 名等陣話我promote

debit卡都有卡號同到期日嫁低能仔
credti都一定會有

睇你講乜就知你冇開